屯門又有白衫佬聚集

冇圖冇計傾

推

push

我而家即刻入屯門，趕唔切補圖嘅話你交定老母出黎先都得

推，求fact check

新界既要小心

有人救伯母了sorry

今晚小心
利申：屯門友

10分鐘前
Source: FB page

好驚聽日返唔返到工

比咗出黎啦手足

屯門巴絲小心....

佢老母已安全

！推！

依家咩年代 係D咁安全既地方影相 唔可以拍埋片?

西鐵站

似真
收到朋友講早幾個鐘有狗駐
但都唔信，一般都覺星期日發生完咁ge野都做返個樣
轉頭 俾埋啱啱張相黎

你冇片 有事起上黎有線/now點播?

Round 2

嘩屌竟然係真

新界義務安全隊？

仲要係鄉事委員會行出黎

OK, 多謝牛屎佬又阻人返工

推 巴打們小心

唔係想玩嫁禍斬人/掉燃燒彈？

又發動恐襲

報驚先啦

屯門西鐵站咩情況

PUSH

Push

早半個鐘報定差唔多

半個鐘頭前咩事都冇

今日堆白衫又岀黎做乜野

又嚇鬼

尸吊，聽日唔番工喇

拍片啦清

狗又點會幫你阿

咩事

報驚啦 冇個鐘二個鐘都冇人到

依啲咁既垃圾我一拳一個打到佢哋趴街
黑社會喔，我呸！

巧怕怕

著白衣？
安全隊冇腦呀 風頭火勢重成班人著白衣

lm

有朋友係屯門嗰邊收到風，呢鑊只係黑幫兩方講數，新Beyond同勝利和平組，各手足勿近

利申，無根據，無Fact Check，信就信。

同何妖個山墳有關?

屯門友小心呀

係真定舊圖啊

有片有圖，face check,但唔識擺上尼

有冇live

龍門居都有，各位兄弟小心

又黎恐襲

唔係好明點解依家d 人唔拍片要影相

黑吃黑

人地開會 唔洗理

如果全個屯門啲人都即刻換白衫落樓
佢地會點

何君堯，JP（英語：Junius Ho Kwan-yiu，阿拉伯語：وقال Junyi，出生於1962年6月4日。全名意思是「何德何能當太上老君的堯舜」（وقال انه Dehe يمكن أن يكون محرجا من Laojun)。他是惠州博羅人，認為自己是六四眷顧者，也是八鄉組織首領，該組織被認為是以白色恐怖為主的恐怖組織。

他在2019年7月21日發動元朗恐怖襲擊事件，指示白衣人利用木棍，鐵通等武器無差別攻擊元朗西鐵站內的市民。
翌日，他否認與721恐怖活動有關，更將責任指向受害人，稱被打至倒地的女士為滑倒受傷。

該次事件顯示八鄉組織已經滲透政府各個部門，尤其明顯的是警方八鄉區指揮官李漢民，他在現場指揮其部下協助白衣人坐上政府租用旅遊巴離去。

我諗你誤會左d野

如果係講數 重著白衣？ 搏街坊唔報警？

唔會，圖入面係牛屎個鄉事會堂

屌你咩 又P 牌又華為

華為

井頭?

真心？？

要早一個鐘

龍門關注組話新墟有白衫啫

樓上得7個字+？
想問點理解？

有片

我信

咁點解新beyond同勝利和平組要著同一種色

會唔會係君妖覆卓

花生!

麻煩727去嘅巴絲睇一睇

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

係咪劉業強返左黎搵班手足吹下水咋

Fact check左 屯門鄉事會開完會姐
（鄉事會主席係劉業強 劉生同何生不和）
無事發生 唔好驚慌

新墟同龍門居都唔識分

咩位置

我屌你老母好彩岩岩番左屋企姐

我無野講！！

代溝?

屌你華為

勝利和平組係咪即係勝和

兄弟就唔好用華為

報咩警啫
d黑警咪著哂白衫企係下面

sor，冇睇清楚

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

黎啦 打過？成班爛仔臭飛

正路如果要攪事應該會直接上車，佢地行呢邊似係去對面何妖條村方向(過左天橋對面就係)

唔係要幫
你報撚咗唔幫仲好
名正言順民間自衛隊出動
取代警犬

無武器

屌你老母

點會又黎 都無目標
唔通又係街上亂打人咩

定d 黎 佢地係屯門鄉事委員會 棟樓開會者

唔係想開波

之前咁大單野肯定多人去開會喇

舊相?

因為何妖？

唔斬正契弟

404

西鐵站風平浪靜

好驚

聽日返唔返到工

我要返工呀

唔洗畫出腸掛

你小心D好

睇戲啦

拆祖墳單野會唔會係劉阿斗做

可能佢地自己搞啲內部野姐

舊相？

何妖

啲相係咪今日？
sorry唔熟屯門元朗分唔到

查水錶

元朗新秩序

遲左成日先開片
黑食黑，附近既小心

執行定法 1.2

恐襲 part 2 1.5

斬未呀屌你老母

係咪斬何妖

巧驚驚

下次叫DWD
Draw Win Draw

屯門人小心，驚就唔好出街。

face check面部監控都出撚埋，高登仔咁撚堅?!!

sorry 各位巴打，冇睇清楚

屯門巴打報警
話生命受到威脅，不安
等兩檔人狗咬狗骨

From 612 Reminder

唔好恐慌,佢哋打人就係想我哋怕
學吓波士頓恐襲之後嗰班美國人

克服恐懼

我朋友話佢地係新墟鄉事會個到開完會
話井頭村個村頭好嬲
話點解會比人去到搞個墳
元朗屏山陸續有人落緊屯門
朋友到風叫我小心唔好落街講嘅
冇fact check信不信由你

屯門乡事委員會

大佬呀

今日無遊行無活動

人地成班著白衫關我地撚事？

唔好乜野狗屎垃圾都放上連登

斬未呀

屯門新秩序

唔係又暫緩開片呀？唔斬就撤回啦

班友仔又想去搞人個墳？

利平呀

做基地

其實係咪應該報警 叫狗做下野

電話時間8點??

call解放軍入屯門城

可能唔係個個無限速上網up片耐好多
利申尻up

打999

fake info
from 612 reminder

GMT+7？

黑吃黑
元朗黑幫 vs 屯門黑幫

call hk01

fake

727 元朗大遊行 我地一於改著白色衣服啦！ Be Water! water is colourless 😆

真係要 要keep住做到人心惶惶

我衰過佢 我用支米。。。。刷左rom

小心啊大家

報警，錄音做record

屯門診所後面鄉事委員會

打定應該差唔多

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

K20 PRO

200刀手 唔熟元朗路 行左2日行到過左龍 入屯門

似開完會出來散wor

黑食黑 ，手足盡量避開唔同牽涉

好似有片

fact check 左未嫁

今次目標係邊個呀

黑吃黑
手足唔好捲入節外生枝

你地睇清楚 雖然好多白衫 但其實有其他色衫係棟野行出黎

未返屋企嘅屯門巴小心

唔係話換左黑衫扮同路人咩

有冇巴打係鄉事會入面可以昌冒死影下入面

唔小心經菠蘿山行咗去屯門？

我比人搞家墳 我斬人就真呀！！！！！

新界不是一個地方名嗎?!

有沒Ariel photo呀屌

希望阻你兩分鐘 簽一簽呢個petition
請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

光復香港！時代革命！

7.27 元朗
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

fact check?

流料

未dl 個鄉事地圖app

報左驚未呀

第一個反應Dem 返知woo sing beat先

夜晚10幾點開會

聽日唔好返工呀
多謝支持罷工

黑社會會唔會去何律師的辦事處搞事

天地有正氣！何律師加油！

Fake news ?

依家係時集中講翻721宣言

開會點解要全部着白衫

何君堯 石鏡泉 你地收手啦！ok?

[突發][緊急置頂] 帝吧 已攻陷連登！！！

冷靜啲應該黑食黑姐

報咩驚 你打三條9睇下邊個濕你

黑社會唔通朝9晚5咩

屌你班廢人飲完酒隊完野 第二日起身都2,3點

又想玩咩

何律師快啲找數啦

又想爆多次何議員雙親個墳

你係咪唔見左個腦

Fake

屯門唔係清一色新仔架咩

政府旅遊巴有冇相/片

有井頭村朋友話鄉事會坐咗幾粒鐘乜都冇傾過

１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

要收手既時候已經過左喇

屯門巴絲小心

係 但新仔都分好多派

出面個POST 有片WOR

拍片要data 架咩 up 片先要data 姐
你可以話有片一陣up 架

好悶呀,你地郁手喇

有無post有依個宣言嘅文字版

咁夜似內鬥

屯門人加油！

唔好再推

舊相

咁即係真定假????
咁多人話FAKE?

不如728劍指中聯辦

幾日前條片？

繼續吹

老實講點解要全白衫 要等係人都知你係老童 威d?

背景都五係龍門居

可能係老友記呢

如果黑吃黑就無視啦，請各位巴打推返主線

假

有人話龍門居嗰度有白衣人，咁岩我有朋友住喺龍門居佢話嗰度風平浪靜喎⋯⋯
利申：信不信由你

（人手置頂）屯門友唔好引起白色恐佈

渣車係新墟兜左幾圈 風平浪靜

IT IS FAKE
FACT CHECKED BY 612 REMAINDER TG CHANNEL

Fb有片

假嫁

Fake news

影緊咩！？

Pish

樓主屌你報假料

屯門鄉事委員會 主席 : 劉業強 唔明白衫友想點

好似3條白打黑衫

收皮啦

假野黎

假料 唔該fact check 好哂先啦屌

大家咪撚再推post

嘩屌！係五大訴求呀！

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

劉生同何老妖不和唔係第一日既事黎架啦

吊你老母，舊相....幾年前喎

無差別襲擊

假消息，請完全封鎖樓主

真？？

真post!

舊圖

小弟係何福堂跑緊步！

好多白衫係輕鐵站附近

跑快兩步先

圖?

今晚食飯時候長輩收到張咁嘅圖

呢頭割，果頭就出黎……

屯門人小心

走啦，仲影！
唔想比人斬呀

圖定老母

屌你老母收皮啦P牌仔

屯門人，依家仲大把人你度打波

應該係真 網上有兩個角度

啱啱紅橋

打緊人啦屌，癲狗日報有片

屌，好似打到暈左

CLS

利申 轉自屯元天自救group

巴打小心

WTF...

真定假

又打人dklm

真定假啊大佬。。

黑衫唔代表咩嘅
唔好跟車太貼

Cls

唔理點都好
屯門巴絲小心

唔知係咪搵佢找數

求Tm巴絲 FC

好多白衫

師兄段片好真咁喎，有無人係個邊講下？

勝利和平組係咩黎？

總之要小心
721要full gear先好入元朗，就算只係和平示威，乜都唔做嘅都要full gear

無差別咁打，就係想睇下邊個敢出嚟，但咁樣係真係會嚇怕和平嘅示威者。

未齊裝備嘅就快去買
癲狗無腦架，唔會諗乜大局，癲起上嚟真係乜鳩都唔理。
唔好用常人嘅諗法去諗班癲狗，佢地已經做咗恐怖襲擊，上晒國際新聞都冇所謂

本身衝衝仔又好，示威又好，係國際上好高評價，最主要係你有你衝擊，佢有佢開市，所有人可活在同一個平恆時空，係佔領區打到頭破血流，行過一兩條街就歌舞昇平，繼續飲酒食飯，隔二三條街啲大媽又係到唱極難聽嘅歌，遠啲燒唔到嘅離地地區，仲可以有唔同政見嘅人係到講，茶餐廳阿叔仲可以鳩吹出解放軍、仔親女親都不及共匪親

本身個遊戲玩法佢地已經唔在意，更加唔識（拉好多無關人士、平民落水），佢地俾任何一個焦土派更焦土
所以唔好估佢地會諗後果而做，癲狗係唔會諗後果

良田村

有無一手FC

暫時睇網上片淨係捉左一個黑衫打

屌，拉入村打，打死都唔知

新beyond??

拖走埋

白衫聚左係樓主屋企樓下

我知
我意思係人在個邊講下野

黑衫人亂過馬路，白衫市民把他拉回行人路

良田村外有白衫人打黑衫

上面話換緊黑衫 又想屈人？

癲狗日報老闆係教主，毓民會容許人造假新聞？

有人話黑衫係村口影相，跟住就比白衫打

呢個位係良田村

暫時未知時間 不過睇情況應該係真 確實時間未知

其實屯元天成日都有黑幫打鬥 普通市民唔洗咁驚
你見佢地都好有目標係去緊良田
係無差別打人就由新墟已經打人啦
唔好介入佢地 唔好跟埋入人地度影就得

點解開會要夾埋著白tee
依家係咪變咗icon 一定要跟著

訓左冇睇，二百個南亞刀手行到去巴格達未？

良田 好似話有狗到左

推！良田村乜事！

你依條片係咪9點幾個條嚟㗎

已有事！

我覺得時間線係咁

何妖尋日冇找數
今日打祖墳警告何妖
今晚社團大會， 橫掂洗濕左個頭， 又俾何妖割席， 兄弟又俾人拉
所以決定要愈亂愈好, 攬埋何妖一齊焦土

何妖依次仆硬街

良田咪何妖祖墳條村

係喎

有冇人到左良田村附近？

下下鄉朵咩, 好多細既唔白衫驚比人打

比巴打快過我po

爭幾支燈位到，去緊fc

呢棟野抵比人燒啦

黑衫果個應該係連登巴打
佢影相報導現場環境之後比人打

今日已經見到有人戴頭盔返工！唔好俾佢停！香港人要保護好自己！

屌，橫行無忌

片主唔救人正仆街

打999！！！！

救人啊！！！捉晒班仆街！！！

我十點收到

本應打999可以求助

你都on撚9

假野就咪撚再推啦 又有啲P牌係到亂推

唔好笑

陪葬品

正常人點會知佢先祖山墳地點，唔理佢啦，等佢變沉船，大家做返正經野先

7月27 日子定好 唔使等fact check 香港人加油！

睇左上面條VIDEO未?

已經變左事實

識唔識分舊同假嘅分別呀

屯門仲係味清一色新義安？
係既話可能覆桌和仔

咪撚理D ON9啦

拖咗入去？

呢單野傳下傳下咪聽日又自發戒嚴加罷工？
有冇咁樣助攻法？

實時影

屌咁如果而家屯門唔係有白衫佬既話就係假野啦

岩岩癲狗個邊就話有狗到左

真係有傻仔單拖入去俾人打?

［721］義士頭部中槍至危殆（2）

又不和返，fact checked

其實平時D MK 唔係黑就白衫架啦
點會有示威者星期二著黑衫單拖入去

有影片見到拖左入村啦

都岩 除非full gear

721 開槍時間與影片整理

你地咁撚驚 咪即係對方目的達到

定左11點？

今日唔出奇,何妖山憤俾人搞,仲有d人想打卡

條友行過村口，白衫見黑衫好似影相。

咁夜打卡

可能做自衛隊 巡緊然後被周
當然唔排除mk

搞人家墳真係要還

我住屯門好難唔驚喎老實講
總之多謝何君堯啦
d鋪頭真係喊出嚟

啱啱行左新墟一圈。乜事都冇。見到幾個巴打都Fact Check緊.

仆街係元朗坐輕鐵返緊去
有冇巴打知安定站咩環境
今日仲要著黑衫

[緊急置頂] 724癱瘓地鐵

err...即係應該見死不救？

仲有頭盔啊

727光復埋屯門唔該

安全

岩岩20分鐘前係新墟站良田村前落車
行左10分鐘買埋野返屋企食
沿路無白衫人 安全

佢搞全香港市民點還呀？

世界衛生組織旗下既非洲人權機構啊屌你

我真係好撚驚呀

開個會成班白衫制服來?

認真問你一句，你一條友係咪會衝落車救？同點救？

任何事要先注意自身安全
有能力當然要拯救

On9 仔

就算係黑吃黑，都顯示到警黑勾結
縱容黑社會橫行無忌，公然在市區群揪都係失職
BTW，未FACT CHECK，可能真係白衣人捉落單黑衣後生仔

落車 係唔係比車撞到 使唔使幫手

見到佢都受左傷 我車佢去醫院

唔理佢啦，等佢變沉船，大家做返正經野先

7月27 日子定好 唔使等fact check 香港人加油！

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破。

團結係香港人嘅優勢

全民頭盔月